(急) 有冇人係大角咀執到身份證?

想問有冇巴絲係大角咁執到張身份證?
女既 Y字頭 有既麻煩話我知

push

push
希望有心人見到可以覆呢個post